[回帶西]轟動台灣 PTT 嘅港男

看看那個手臂那個腿！啊斯

啊啊啊啊那個手臂那個二頭肌

嘟嘴好可愛！又壯又可愛

在苦惱什麼嗎？想分手？我支持！

節錄PTT網友留言
tengobo: 好想帶回家08/25 22:17
croztt: 好優阿 天菜08/25 22:26
a199160815: 可以幫他生小孩 08/25 23:17
JSeung: 好想看棉褲正面(づ′・ω・）づ 08/25 23:54

咁靚仔都溝件賓妹

回帶
明明記得俾連登仔起晒底

巴打 成日都咁快留名

因為我已經follow你

好開心

連登仔(基):

男的也好，不會懷孕
先奸後殺，殺完又奸，奸完又殺，再奸再殺

原po link呢

千其唔好放件賓妹出黎

呢個post基味濃

咁靚仔唔做我男朋友嘥咗，好想比佢屌

全...區

ig??

又引哂成班基佬出黎
利申：gay

之前lihkg公開過
但後尾好似畀佢知道咗
較咗做private

非gay post

高登gay頭四即將進場

記憶中係矮撚？

照奶

條女

1.徐天佑
2.樹枝少年
3.我有畀你屌
4？？

男仔都忍唔住想比佢上

好想比佢屌

4.張孝全老公

我非gay嫁

扯左

又未覺好靚仔
不過香港普遍多靚仔

甲

gay頭四

填字遊戲
P _ _ H _ _ _ W _ _ _

More hints

唔睇username 以為係怒漢棍撞棍

乜都private哂

垃鳩圾

樓上做乜？

好撚性感呀吊

第3張more

連登真係基佬多過正佬
好彩仲有谷德超勁巴打

佢又真係得個身操得靚
樣係麻麻

wfc

做咩偷影我

幾靚仔喎

咁都唔靚仔 仲話香港多靚仔 係咪想笑死人
定係泡狗班整容乸型先叫靚仔

佢真係好大隻 見過佢真人

你地四個應該開group圍爐打J

好正
好想俾佢用手臂夾撚死我

不過唔高

真係麻麻喎
可以見到你標準幾低
你睇清楚啲先啦，佢鼻型同眼型都唔靚㗎
我中同入面都有10個8個好過佢
都仲未講啲model同ig狗

點可以唔預你呀？！

好想俾佢屌

9.5分

-0.5分係因為有女朋友

好想俾佢無套中出射撚晒入屎眼
再即場屙精落佢口

唔鍾意多p
鍾意一對一

好想俾佢搞大個肚

有無Ptt link

好似都有175 係太大隻顯得矮

係幾有型嘅

呢類通常唔靚但淫底

隔住手機都聞到
這氣味便強而有力 強而有力啊

唔知點解見親呢d堅靚仔post有d撚頭衝入黎話條仔普通 我都會好撚嬲

唔係賓妹 係印印
印印係大勢所吹 潮流就係應該媾返件印印做老婆

發覺著4腳褲都係基

之前睇過下 好似多數講佢踩單車去旅行

好想俾佢攬實

將會佔據lihkg 7成流量

對鞋幾靚

No homo

好想幫佢生仔

好高質 身材好又cutie

難怪台仔都

男層hall tutor

好想比屌多次
利申 比佢屌過

Details
巴定絲？

已經飛左個賓妹啦喎

第2張都幾正
非gay

幾耐冇update過？
好似我之前睇都係依幾張相

經典回顧禿頭中年gay佬對佢嗒晒糖

最尾果幅咁靚仔都要拍GV

如果av搵啲豬西拍又有冇人睇呀？

第2張條女個樣好咸濕，好似想即場開齋

係咪冇人留意到嘟嘴張相，條女飛釘？

咁似d 基佬論壇

唔算好靚仔 主要都係身材搭救 如果依個樣但瘦撚 應該唔太吸引

根本冇人望條女

咪就係

因為大家都有隱性gay因

條女會唔會俾佢玩到殘

所以佢條女個樣咁殘

兩個似大戰完成晚
搭車返屋企咁

好似去完爆房咁嘅feel

好想除左佢隻鞋索下對腳板

張生好波

小美 我仲期待你嘅柏翹吹奏post嫁

係喎衰鬼，講講下唔記得左
訓啦，聽日開